[突發]中美貿易戰下 五毛遭大幅減薪

減幅達4成

都唔知最後有無糧出

改名做三毛

呢排連登少左5毛 睇來都係冇糧出

3毛黨
以後要改名

出多啲補數

現眼報

今個月唔知下個月事，仲要月結

一日打3千條先得300蚊手都打到斷

一日3百唔怪得咁多垃圾走去做3毛黨

已更改名稱

3毛黨

哭泣的駱駝

3000x0.3=$300

3毛

愛国根本應該免費啦

清數學拎F?

連登數學家

話說張圖邊度搵到

而家月結,遲d變年結

FB好撚多低質5毛，去有線新聞（特別講逃犯條例修訂嘅新聞）同中國組FB，好多殘體字留言，乜鬼黃屍、美帝走狗。仲有一堆繁體5毛，點解知佢哋係？睇佢哋轉貼乜FB同add乜就知，add嘅係香港G報、港人講地呢D page，轉貼就係中國強大美國呆了嘅短片。

俾中間人抽水再外判

其實好多, 你睇下香港01 d新聞, 段段都有d一睇就知無讀書既人係到reply

三毛

有600蚊俾領導拎去叫雞？

5年結，10年結

有冇人知洪金寶花名叫三毛架

食夾棍

三毛仲要係台灣既知名女作家

上面有人寫咗佢本小說啦

支那狗仍然會瞓身愛黨

支那又贏

諾貝爾數學獎

會唔會係上線食夾棍

一日300蚊，一個月都有30000

王梓軒上連登

嗱,我開一日post,一賺到幾多

唔怪得咁多隱性五毛潛哂水啦

你好，.3,不是人民幣，是日圓

有啲係 robot 黎

請著你哋好抵喎，出1/3糧就得
3000x0.3=900

為咗拎呢個獎，賺少咗好多錢

改名叫3毛

有興趣做五毛點先做到

你係王梓軒？

我都覺得外判

許嘉謙條冚家剷點算？得3毫子

去唔到日本，做唔到賣國賊

最後唔結

特朗普警告「華拖延談判更不利」 官媒反擊：勿低估中方承受力

原來中国靠減五毛人工頂住

3 毛

出夠兩個多過五毛

fiddy

5毛都冇，少左兩條毛

連登仔仲要頂爛市，1毛都做

將貨就價

上面圖果個乜野熊貓乜乜直頭免費啦

應該係900
不過中國如果真係做到日薪900就真係幾好
難怪周圍都有5毛
尤其是3毛黨嘅工作本質可以得番覆幾個，放工又覆幾個

我當每日回500個，每日多150蚊做幫補都好過無
前提係真係出到糧

三毛冇人要

成個on9 仔

嗰啲叫自乾五，義工嚟

三和大神一聽月結都知伏啦

可能三分一要交稅，三分一要買咩社保，所以得三分一到手

小明爸爸梗係小明啦